問我香港新增幾多 問過張竹君最清楚

問我香港新增幾多
問過張竹君最清楚
這肺炎能夠
一Q 去死清光

就算去到singapore
熱到狗也想出火
這肺炎回答
駛mud 驚 我係我

人類到武漢交錯
蝙蝠都屌過
湖北要承受結果

面對黨委書記
又怕會如何
唔怕你還有黨哦

就算搞不到侵侵
亦中了Boris Johnson
這肺炎能夠
搞到你我反鎖

有人睇再出全首

Lm

人類到武漢交錯
蝙蝠都屌過

笑左

寫緊, 不定期出

蝙蝠都屌過->(蝗語）蝙蝠都吃過
會唔會tune岩d

都OK

唔錯

問我香港新增幾多
問過張竹君最清楚
這肺炎能夠
一Q 去死清光

就算去到singapore (星家頗口音)
熱到狗也想出火
這肺炎回答
駛mud 驚 我係我

人類到武漢交錯
蝙蝠都屌過
湖北要承受結果

面對黨委書記
又怕會如何
唔怕你還有黨哦

就算搞不到侵侵
亦中了Boris Johnson
這肺炎能夠
搞到你與我反鎖

是我終於撲到口罩
但睇鬼佬點樣收科
意大利回答
屌一聲 仆街囉

無論世界百般對
或者千般錯
譚德塞仍在撥火
就靠有米中國
那怕會如何
台灣今次執到囉

問我巴西新增幾多
其實點鬼會清楚
住智利逃去
始終要 躲不過

問我點樣去閃躲
有咳即去派出所
呀記著 朋友
洗雙手 咪亂摸
呀記著 朋友
洗雙手 咪亂摸

鳩填隨便改, 推到有人唱

去到 蝙蝠都屌過 笑咗出聲

呢個要推

一齊支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

蝙蝠都屌過 > 蝙蝠都煮過 得唔得

高質

推到有人唱

Push

留名等聽成首